戴耀廷有料到，佔中，雷動，35+都係破局之作

比起其他民主老人家，佢都係最貼地果個，而且仲要身先士卒坐埋監。國安法之後好多人縮沙，佢仲係咁搏。

全部近年既大單野都係戴耀廷有份
有腦既人做事係唔同啲

印象中佢搞佔中，雷動都係柒柒地

破局即刻諗起立場姐姐

雷動

柒還柒
點都叫行前咗一步

細節做得麻麻
但個思維同諗法係好好

你以為佢係戴妖
佢又係咁進步俾你睇
佢同之鋒真係令人喜出望外

你望下其他泛民先
不過其實初選好多人有份推，唔係得佢一個

李伯盧

何君堯當選都係戴耀廷掌握之中

先唔好理柒唔柒，佢行動力係好高

等睇圖

仲有朱凱迪
事實證明立場係點真係唔重要，你肯改/接受批評啲人一樣會認同你。

相反某啲泛民老屎忽真係算鳩數啦

大軍師

尊重啦

仲有個風雲計劃
但佔中算係誤打誤撞影響左後面既進程

起碼大家有一個新方向
做多一兩次就會得

比人笑左幾年

14年明明過街老鼠
今日

坐過監真係會令人生更精彩

香港政局真係要搵啲真教授級做軍師先掂

35+ 正式啟動 !

乜嘢啊，之前佢都提出區議會，每人派一個選
後來佢坐緊監，最後尾咪又係我哋連登網民自己搞

仲有區選風雲計劃: 廣召素人去填建制派自動當選的白區，拉長戰線，初初我都有笑個名好撚中二病，點知又真係大成功

35+初選最少令和理非出到黎反映民意
延續國際線道氣

要學習下唔怕柒精神
做自己相信的事

推 寧化飛灰 不作浮塵

眼高手低

無初選協議既話成個初選都無意思

No one is perfect la. At least he was revolutionary.

張個初選同35+拆返開啦，仲35+雷動神操作又有得J傘運人地衝出馬路局佢開波之後又搞散運動，又有得J

佢將公民抗命概念教到全香港人都識

學者有智慧

其實都係，大家都係因為佔中先覺醒，連天琦都係經歷完佔中先覺得香港有救

同意
做新野唔易
但一定有得益

真

Visioner Tai 歷史會留名

同意，做得唔夠好係另一回事，至少大膽提出咗啲原本香港人諗都無諗過嘅嘢

佢改名好On9
d plan聽落好離地
但係的確係正確方向

靜靜雞

佢大個咗

佢搞完前兩項衰左都keep住改進再接再厲 抵讚

希望有左初選之後 可以配好d

朱凱迪從來都係本土派 行動派

守住自己專業陣地

總算係貢獻良多既

雷動真係好撚雷

柒到盡頭就係型

比建制入都唔比熱狗入
何君堯都係佢幫手

真
唔通Omdb講得岩

當年佔中三恥俾高登仔日日指住來笑............
又屌人左膠 果張佔領中環現時啟動笑左幾多年.........

宜家又變番破局之作啦? 好難跟喎咁樣

你覺得自己番番2013年
有冇其他人有咁既智慧同勇氣去推佔中？
咁多個運動有做得好同差既地方
但我絕對唔會執重佢差個面黎睇
無佢既idea 今日既香港唔會行到依步

係
但今次應該ok
檢討咗上次嘅失敗

佢份人係理論家 實際做好易哈碌

希望今次洗刷污名啦

戴耀廷係進步左，睇佢夠膽講法治已死就知
反而OMDB就毫無進步

佢算係咁, 幾次都出謀, 策劃, 仲要執行埋. 當然佢唔係無敵, 無可能百份百成功, 不過都要感激佢貢獻

仲有戴耀庭都有一定江湖地位，佢搞初選先有咁多本土素人會參加。如果係趙家賢主辦的話就

佢對香港政局係有好大貢獻

其實佢除左721俾人打 我真係唔知佢有咩賣點.......
好似突然出來選 但唔知所有政綱 理念係咩

破咩局依家有民主？

因為有d 動，有d 唔動

Concept好多人都諗倒，但要推動要執行唔係易事

所以要respect，一係就自己搞一個好過佢既

屌 4 5年前連登仔屌到佢地底泥咁款

廢人一個

咩係雷動？

你翻去高登咪會跟到

有機會後補
港共一定DQ 幾個初選入閘既候選人

如果無後補既話, d 票一定流失

除非泛民夠力量同有勇氣杯葛整個選舉

(後果一定係黎多次當年臨時立法會)

李生都堅揪

Can’t agger more
成班連登仔笑人gif圖就叻
冇人可以好似佢咁有idea之餘仲會去實踐

冇佔中 冇今日既反送中
起碼冇經驗參考先

咁依個世界不嬲都唔係一戰定生死既
你十幾歲個陣我估你都係on99架啦
咁我會唔會話你依家on99丫？

Better than wan chin

無人做大台 得佢肯

細節要靠每個香港人行多一步

佔中同埋雷動都有柒過，35+亦有可能柒
但係喺一個前途咁悲觀嘅香港，仲可以保持咁樂觀，不停諗唔同方法而且帶到新嘢嘅人，應該係得佢

其實好多人係又屌唔係又屌
同果時比熱狗係咁帶風向
佢有柒既地方但貢獻更多
佢柒既野亦無咩影響大眾抗爭

堂堂大學教授
拋個身出黎落手做
仲要俾人鬧足咁多年都無放棄
其實都幾勁
同埋佢個套唔係唔得
係時機同邊個幫手做

其實黎黎去去都係果50幾萬人邊忽破局過

我覺得連登仔要同教授道歉
佢出冊嗰日個個笑鳩佢
嗰陣我返工睇live睇到喊

佢個本土同依家呢個本土係唔一樣喎清

佢係類似眾志既自決派黎
但佢之前同gphone一樣，有時都會膠膠地

我覺得佢立場係冇變過，但比起16年個陣既觀感好左好多

根本佔鐘就唔係佢搞. 佢搞既佔中從來冇開始過

風雲係區議會嗰次？係嘅真係全勝

戴耀庭都吹奏無撚野呀

坐完監出黎仲咁熱心社會運動 都好值得respect

佔中呢個思維佢提出黎之前香港人淨係識71出黎咋

受我一拜
教授

其實佢好有心
教授為大家坐監
佢一定係值得我尊重

雖然過程係有d 膠, 但佢始終係學者
文人一個, 唔同我呢d 老粗所比

話曬學者

起碼講左會做先

香港需要呢啲人

百𨳒先可以成才。

戴妖都吹奏到上神枱

多謝戴妖今次嘅付出

我都O咗嘴 睇來D人淨係記得戴耀廷呢一年做過D咩

True 相比起某大黨真係好好多
雖然現在果個黨都有人才
其實萬事起頭難 一開始柒係好正常 柒咗咪吸取經驗下次繼續 無雷動 邊有現在的初選？

唔通吹奏連登鍵盤戰士？

冇得咁講嘅 你用嗰個時候睇大部分人都係港豬添
根本嗰時香港民智未開 你做啲咩都唔會有人響應

怕柒唔做野咪成世做奴才

Errrrrr, no need to put him on a pedestal.......

Just credit him for organizing this whole thing

無錯。冇何君堯就冇721，冇721就冇得揭穿黑警既真面目。戴生真係深不可測

行太前者
如果宜家搞
成個氣氛都唔同晒
但都係因為有佔中
所以今次至無大台

總之所有人都係柒
得連登仔係最有腦最有料

留名睇有人駁我係咪要跑得快過隻馬先可以講馬

最有政治頭腦

咁佢14年嘅論述係柒喎 好多人14年都未開竅啦
但人係會進步同係錯誤中學習
戴耀廷呢幾年已經跟貼咗好多
同埋想講人哋有頭有面 其實真係可以unun腳等退休同移民 坐完監仲行得咁前都已經值得一讚

佢唔係本土香港人優先嘅立場
而係一名左翼分子

你可以揀兩者都唔吹奏的

唔好刻意造神
相信戴耀廷願意放開個人榮辱
今次只不過係香港人集體行動

上屆立法會選舉，類似配票既操作

自己google

至少有人肯出黎搞
話人柒話人失敗首先要欣賞人地既行動力同勇氣

但冇一個比佢有能力嘅人去行呢幾步 唔知去咗邊到

講真丫你地咁鐘意屌，唔做又屌，做咗結果唔好又屌
你地諗過啲咩上策出黎

雷動真係破局樓主有料，香港民主靠你了

當年雨革用而家標準睇可以講全部人都係柒

靠反送中同眾義士嘅前赴後繼，感到咗班中間派淺藍

睇住佢坐完監出嚟超進化
真係respect

怪錯戴耀廷了
原來特登造就721
失敬 失敬

戴妖：屌

咁講囉
佢係一個學者
係有諗頭 同提出既idea都唔錯
不過唔係一個稱職嘅搞手囉

梗係有料啦

同埋有樣嘢好多人都無提
佢讀法律 做法律系講師 但佢今年不停講「法治已死」已經知佢幾大突破
再望下公民黨同OMDB

法治係zombie

由佢提出窮人生仔已經知佢有料到

利申返 佢坐監前啲野好7 雷動7都算
佔中根本唔關佢事

721 真係一個轉捩點

佢係當中一個
個團隊好多人幫手
又有港大民意

本土唔驚坐監vs泛民入中聯辦傾賣港

諗返轉頭當年高登屌到佢仆街
最後歷史證明一切

佢冇衝冇勇武連登仔只會當佢左膠泛民之流屌到佢反皮

今日風向：吹奏戴妖，起大台

佔中其實唔關佢事
但不得不承認 雷動同35+真係靠佢搞出嚟
仲有佢坐完出嚟好似成個人瞓醒咗咁

孫中山搞革命又咪柒左10幾次

有學識，有擔當，有執行力，有影響力
明明做教授可以過世，但係都出心出力
香港有幾多人及到佢？笑佢既人做唔做到先

有D儍，但有新意，

監都坐埋

最怕係而家成副牌俾人睇晒
人地睇住你副牌黎印牌砌章

坐監令人生更精彩

感覺到係有進步既 可能實踐左咁多次

最緊要佔中 喚醒一下香港人 食下tg

當年張gif

我都係睇訪問講啫，sorry囉無你咁老屎忽

行前咗好多步

雖然佢係柒
但佢係真心既

我都欣賞佔中三子

做鍵盤戰士最型

呢句真

某d人心中，只要個方法唔可以令到共產黨冚黨產就係垃圾方法

有腦之人

因為當年大家都中意屌票割蓆分化，今年再做雷動應該無事

love n peace

佢起左個頭
d野其他人幫佢完成

原來依家上連登留個言都要講資歷

當年佢真係型喎
同成班高登仔一齊去拆鳩金鐘大台 得佢夠膽上去搶mic
算係反泛民既開始

冇佢香港人淨係識71出來9行

仲記得佢果陣叫人唔好去旺角

雷動師

真係會搞社運搞到坐監
其實都係夠乞當政者憎

而且坐完監之後已經留咗底 冇退路

由學者轉做行動家
頭兩次當交學費

通識書教法治個part用佢提出嘅概念
有法可依 有法必依 以法限權 以法達義
係好多人嘅啟蒙

下 唔好屈天琦

用結果論就唔係話好有料，
不過佢都幾大膽嘗試啲新方向，好過好多政棍

佢絕對係啟蒙者

連登仔永遠都係睇自己個結果去評論人
人地一早設咗個前題底線
你過咗人地底線 咁咪各有各做囉
如果佔中衝哂出馬路佢繼續帶頭
而家重係入面坐緊
連登仔呢？
連登仔咪坐係電腦面前打字笑佢無腦囉

行頭嗰個永遠畀人笑

無佔中同雷動 香港人唔會有今日既覺醒
2014-2016 可以話係香港人既政治啟蒙
無當日大家既失敗 唔會有今日既進程

破局

印象中佢講過香港民族論係佢政治啟蒙
又講過有睇陳雲d 書

無意冒犯 請問幾時講過聽完毓民覺醒？

戴耀廷好嘢!

佔中最犀利係話畀全世界聽
由佢作為香港法律界咁高地位嘅人士講

香港法治已經死咗

但轉個身， 公民黨就話未死

監都坐過

請受小弟一拜

戴耀廷真心勁
係有班連登仔唔識欣賞

唔係講資歷 但唔好講啲錯嘅嘢先

唔係唔俾你吹奏戴 但一單還一單

一捧上神枱就抺殺晒啲事實

戴教授
一直覺得當年係gphone 騎劫左佔中
係戴教授大方唔爭光環
真心尊敬

今次算係咁
唔讚太多，keep up 啦

咩邏輯

工又無埋，監又坐埋，戴教授為香港做野好大犧牲

先唔討論細節做成點同實際效果 但佢d諗頭的確係比左個新方向大家

其實當年根本無人有方向有意志去破局
佢係做得唔完美，但係問心有邊個有信心做得更好
對佢有不滿唔奇
但係過晒火位瘋狂狙擊嗰啲唔少都係當年熱狗控制風向嘅產物嚟
至少佢俾人屌足咁多年，連監都坐埋
咁都可以唔變怨婦繼續貢獻做實事，已經好撚值得尊敬

佢中學已經因為毓民想做代議士

從來無人讚佢執行得好 佢最好都係負責俾idea
由其他人執行
但idea已經係貢獻

佔中 ➡️最後變雙學衝公民廣場、市民自發佔金鐘
雷動 ➡️計錯數 執行得差
風雲 ➡️連登仔、素人自發填白區
35+ ➡️有區軒、鍾庭耀幫手搞 李伯盧搞聯署 連登仔、大量義工幫手

push

同意 但佢寫書 同佢fb、上電台講嘢好似2個人咁

勇者

戴蛇下一個大project係咩 可否參詳下

係有不足，不過可以吸取經驗

都係手足 一齊向前

5:24
佢事實係有講過喎，你憑乜話我講錯

由提出公民抗命乃至佔中開始
到雷動 35+選舉策略 雖然唔係次次成功
但對政局影響絕對足夠深遠
香港政界需要更多好似戴教授咁樣既人
只有提出改變 先有機會破局

如果班泛民有呢種求變既思維就好
可惜班友永遠只想保住議席 輸少當贏

learning curvr

Push

當年當年
當年成個高登都係熱狗
當年洪非凡呢條分化撚喺高登上晒神枱
咁而家係咪要捧返起熱狗

係
做咗好多嘢，付出咗好多
樣樣靠自己做，又要解決技術問題，又要協調唔同嘅人
班鍵盤戰士講就容易，唔通喺屋企打下keyboard 就聚到咁多人咩

戴蛇堆idea係有前瞻性 但要有實際執行能力既人幫佢
今次初選 區諾軒 城寨 民間都出唔少力
佔中當年係吹左好耐 但乜都執行唔到 結果民間自己爆左 佢先臨時宣佈開始

今次成功唔等於佢佔中同雷動成功wo
佔中最後佔金鐘
雷動雷左何妖入立會同埋到而家都未公佈過雷動嘅詳細數據

講真，呢啲嘢咁易搞咩
佢係不斷諗方法點樣贏，唔係自己贏，係一齊赢
佢又唔係為議席，佢都係抗爭者嚟架

放任疫爆, 剎停9 月選舉...似乎係政權下一步操作

咁撚易咩

的確教主喺立法會d 論述真係好勁揪、極強感染力
但私怨大過天 my radio 見佢屌班泛民仲狠過保皇黨真係

重奪公廣同佔中兩單野嚟
只係偶然撈埋左

不嬲都係唔同人有唔同長處 各自努力先可以成功
當然亦都唔好因為咁而抹煞其他人嘅努力

但佢唔係2014年先嚟覺醒
同埋佔中同雨傘兩樣嘢

頭兩次柒
今次百屌成材

其實佢係好有idea，不過平時唔同陣營各顧各，一盤散沙
係到生死關頭先肯叫做企埋一齊

唔關自由事 你有充分自由
我唔係批鬥你唔准屌人
我係屌你乜柒都唔識做 竟然都走去屌人
而個原因只係因為件事佢地做完 個結果唔係你諗咁好

你有屌人既自由
不過因為咁去屌人就好戇鳩

真係好撚睇唔過眼你班憤青

佢同陳雲都係理論家

講咩佔立會

估中當年唔係俾人屌騎劫學生，啲市民想走人

搞政治本身就係要面皮厚

政治一日都嫌長
所以人民先要時時刻刻監察政客

布局：正式啟動佔領中環
破局：學民爬入公民廣場

布局：雷動計劃操弄選票
破局：熱狗蟲泰底力當選

布局：泛民初選ＤＱ本土
破局：

「大家都係因為佔中先覺醒，連天琦都係經歷完佔中先覺得香港有救」

我邊一句有話天琦係2014先覺醒？你痴撚線定盲㗎？喺到包拗頸

佢係柒，但有吸收柒既經驗去愈做愈好

其實要搞非常大型的運動
始終需要d政壇老人家幫手搞或者宣傳
否則只會淪為罷工公投咁

企開D 啦熱狗

今次堅要感激教授

都話你有自由屌得 但你戇鳩同埋自我中心

坐係屋企等贏囉

要天時地理人和先做到
以前一有小小意見不合就返哂面
今次成功好靠團結

點解要二擇其一

有飯有餸 一齊食有咩問題

點解你淨係食餸 就屌人食埋飯

professor tai:

多謝戴教授

書生造反始終係差少少

當年佢宣布佔中開始，啲人反而走，話佢騎劫學運

孫文當年都係喺海外車大炮，發動起義嘅都唔係佢，結果今日兩岸都叫佢做國父

見到有希望唔系呢個：

而系呢個：

感謝戴教授

Support!

幾廿歲人仲可以不停進化都算難得

我既攬炒論係剷到對手斷腳 自己拎紅牌
但睇黎你既攬炒係剷斷隊友腳 再加拎紅牌

jm9

估唔到有吹奏返戴妖既一日

真熱狗點會理雷動

戴教授好野

點解d人信戴耀廷,唔信陳雲???

無佢提出佔中 會唔會928打完留守90幾日?
不論實際結果係點 佢提倡佔中雷動35+對香港政局影響極大

絲嚟

我再講落去戴耀廷嘅「佔中」同「雨傘運動」（或作「雨傘革命」）係兩回事 你都實話人捉字蝨包拗頸㗎啦

好唔睇唔過眼你搬梁天琦出嚟 捧戴耀廷嘅「佔中」

初選做得好係初選嘅事 唔好造神造到以前啲嘢都拉埋一齊講

係柒 但有幾個失敗咁多次 又俾人笑 仲無氣餒

依點真

佔中討論，到雨傘式佔中，將公民抗命意識遍地開花

公道講句
佢有份令香港人知道可以公民抗命

唔需要神化一個人。亦不以成敗論英雄。

戴耀庭呢幾年做得最成功既，係將政治議題推廣到人人有機會參與，特別係本身相當離地既中產。

港版劉曉波（希望下場唔係）

你諗下佢係喺咩情況之下話佔中開始?
佢咩情況之下話佔中結束. 佢話結束有冇人理過佢?

謝謝戴教授沒有放棄香港人

其實14年佢根本無諗過搞到咁大件事
928一開始就out of佢control
佢無準備過咁多人既時候要點做，但又想負責任， 始終係佢發起

結果有落差咪俾人屌

佢低估咗香港人既民憤

的確佢係幾年黎都為香港政局帶嚟撼動

睇黎戴教授好快要流亡海外了

其實坐完監 仲要被世人唾棄
可以喱埋 但佢冇放棄
繼續推動
無論點 多謝你

佢係戰略家並非戰術家

我第一句都而家都好理性
每句都有邏輯 所以覺得你地屌人屌得無邏輯

起碼佩服佢屢敗屢戰

私怨撚搞局嘅產物

咁你有無咩好建議
開個記者會宣布下

唔係話要跑得快過馬先評到馬
只係初選有好過無 唔係你所講到好似做咗衰過唔做

最近戴妖打手多到

無啦啦開咁多Post吹奏戴生

屌你老母 自己睇啦柒頭

破局之作

為香港貢獻好多
第日係歷史書到應該評價唔錯
好似康有為 梁啓超 譚嗣同咁

講到之前同而家唔係俾人睇住砌咁

我反而覺得佢好有諗頭，
係群眾跟唔上佢嘅步伐先搞到咁柒

7 係因為五毛既風向姐

有講毓民係佢偶像 細個睇佢立法會

風雲計劃

熱狗同保皇咪一鳩樣
講到有唔同咁

冇咩人一搞就會成功,
如果沒有以往經驗的話

喂。講到咁白。呢度我頂住先

當年佔中變佔政總，如果佢表現得好啲，話將所有資源變為支持黃之鋒，咁就無咁柒

tvb 播都唔敢播

佔中其實冇問題 係做得好
講佔中單野係一匹布咁長
開頭係笑佢個plan on9
但冇佢個on9 plan
就唔會有雨革 佢間接促成
所以係做得好
但佢成個雨革表現都唔好 (其實成個雨革冇邊個做得係好 之鋒算清泉 學聯果班差唔多入晒棺材(政治上) 所以我對岑都有保留)

之後咩風雷 雷動都係柒撚尻

今次做番次好戲

柒?
冇佔中我估香港人仲係行完第二日返工
亦唔會有2019 遍地開花
亦叫唔醒一二百萬人

唔使晒口水
做=柒
唔做=你做過d咩
唔出=冷氣
出=送頭

都係泛民打手個句啦，「PR公司」

好多野第一次都未必有效果, 未必可以成功, 但就無人去試, 就整體永遠無進步.

屌你又屈梁天琦

泛民打手下下放天琦上枱知唔知醜

咁都柒
做網絡判官真好
你有佢咁名望同錢只怕你會變成收成期

最勁係
佢柒左之後 會再試多獲 做到成功為止
Dyson真係可以寫：失敗乃成功之母

其實佢依家做嘅嘢同雷動一樣
唔同嘅係環境 形勢 同 民心

得罪講句
佔路塞交通抗爭都係佢發明

無佔中嘅話 依家又點會多咗人接受到呢個抗爭模式

起底>blocked

UM，35+係沈旭暉之作黎

應該就快比港共拉

雷撚死傳媒大亨

歷史地位又升返上去教授果級
同雲加一樣，失地左先會珍惜

最尾兩句特別認同
個份堅持問心有幾多人做到

真
本身係學者，社會地位高，玩政治完全得唔到任何私利，都堅持親手push佢相信既野，仲要係咁俾人鬧都唔放棄（記得佢坐監前話過最唔開心俾同路人鬧）雖然有時做得唔好，不過真係好尊敬佢

雷動都係？我屌你咩

雷動我就無留意佢搞成點
我諗其中一個原因係過去大家都唔識團結
今次呼聲咁大係經歷左年半抗爭之後
所有香港人都明團結先會有希望 唔好講話贏唔贏或者35做唔做到
最緊要做左先

金鐘唱k大會

以後唔叫戴妖

當年大部分香港人仲柒

都有分別嘅 起碼投票取向唔同
《國歌法》最後以41票贊成、1票反對，獲得通過。

冇佔中
應該仲温口煮蛙緊

多謝戴耀廷！

926晚就開始留守啦當日圍公民廣場，學民班人俾狗圍左喺中間唔俾走，號召人反包圍先越圍越多咋

928最先佔夏愨道嘅係熱狗

當時群情洶湧全部人都好勇，屌你老母三十號頂唔撚頂返屋企沖個靚涼岀返黎變左嘉年華

算係好破格，雖然成日俾人話冇用，但係係一個好好既嘗試

係

真係做咩都俾人屌，所以唔駛咁上心
自己覺得應該做就做

講真當年民智未開 冇經驗 要搞咁大型既民眾運動好難一次成功 至少佢有勇氣檢討失敗原因再接再厲

平時喺深水埗，選舉突然空降新西做乜9

Agger, 佢有好多從政者都冇既胸襟，respect

必入史册

但係佔中係的確俾左人心理準備去做呢件事 公民廣場係個trigger point 兩者缺一不可

去到今時今日竟然班後生個個話雨革係戴耀庭攪出黎，叫當年班本土情何以堪。

講真
佢同陳健民兩個本身已經上曬岸
如果唔搞政治，根本可以係大學舒舒服服咁退休
但係佢地為左信念，願意付出咁多
你睇下依家香港學術界，大部分人都唔敢出聲
有幾多人可以做到佢地咁

但俾連登仔當狗咁屌

睇得多呢張圖
已經唔記得原本係咩字

以一人之力，狂掃不同平台

雷動係咩

可能文人既風骨同胸襟掛 雷動個結果柒咗呢個公認既 但今次我會信佢35+

好撚憎啲人鳩嗡唔洗本然後撻呢句出嚟
的確唔洗跑得快過隻馬先可以講馬，但都起碼識少少馬先落評論吖，如果唔係呀豬呀狗都可以講啦

你太有記億啦，當年大大力屌戴耀庭鳩做，一齊衝一齊頂
，而家班後生竟然話佢帶頭破局，真係情何以堪。

巴打做得好
我一直睇留言，都唔肯定有冇講過，所以都唔敢亂出聲

係兩樣野，當年有參與就知，我地一路屌佢拖後退，唔認佢做大台，先啟動到當年反大台同旺中兩度佔領

認同

政棍最叻就係鳩吹歪曲歷史，狗熊都講到自己係英雄

反正投政棍果啲忽然政治撚自己冇落場，都唔會考究歷史㗎啦

連登有好多好叻既人
但大多數黎講係鍵戰同井蛙

推

入黎就係為左睇呢張

就算無雷動都一樣輸
唔團結乜計劃都無用

好奇點解港大仲未炒佢？

今次真係見到戴生進步同識玩左

佢叫公民抗俸，然後真係言行一致，自己去坐監，我係真心佩服佢。
加上呢一年嚟，佢真係越來越貼地，對佢改觀，唔係傳統泛民之流。

佢7啦 呢D橋我都識啦 我太忙廢事做留番比佢做咁解

鍵國黎講我一定叻過佢

最勁係佢14 年之後俾人唾棄，坐監冇人Care
佢出返黎都仲可以認錯，開新戰線，然後再創高峰

佢真係學者典範

咁撚樣都有得讚

呢個post好有打手feel

仆街 之前啲人仲要戴妖前戴妖後

窮入生仔正仆街尼

咪就係歷史係有權力嘅人寫，邊個有權力有金錢去請pr公司，邊個就主宰歷史

你有錢，聽日洗連登版主民主黨其實付出好多，都一樣會成功

本咩土
本土派超過9成係傘後先組織

雷動?
玩到成pat屎

Murphy's law
理想同現實係兩回事

利申：Dyson PR公司

pin this

雷動新西比佢搞死，全部人去投朱凱迪

我果幾日都係金鐘926-928都係
我意思係實際做既係其他人
但的確佢係第一個提倡佔中
而呢樣野係對之後發展有好大影響

馮檢基條垃圾

衷心感謝戴教授，他是香港民主之父

係囉 點解個個會聽佢up
的確佢係推得成功 但係有冇用就
始終佢高估左香港人都係一盤散沙

分區配票攻略

佢果期提出咪又係想抄佔領華爾街
事實係不切實際而且一直俾人笑
叫人自綁雙手喎

但帶頭做柒件事搞到跟住無人敢再做
你望吓佔中同雷動

1800個 Thumbs Up....... 75 Thumbs Down 連登真係好嘢......

冇幾耐之前仲屌鳩佢話佢阻撚住個地球轉.

證明左 PR 公司之前幾活躍.

仲做到300下掌上壓,文武雙全

佔中關戴妖鳩事咩
又做神
你地整出黎既屎 記住之後食返

仲有咩可以輸 而家唔衝以後唔泡衝

自己睇哥倫布個故事

搞死左毓民

我出嚟投唔係因為佢
但都欣賞搞手
始終有人要踏出第一步

但確實有D素人係靠雷動早一年做地區工作
上次區選先贏到
之前蘋果區選前有做特輯
西貢北果條友沿住西沙公路擺街站
擺足一年贏返黎

其實上年如果無區議會贏咁多
今次初選好難搞得成
票站好多都係議辦

咁我係到祝佢2個可以坐多幾次赤柱
進步多幾次 之後帶動香港民主進程

香港人愛造神

好過啲低智力建制派
搵埋啲低能黑警同黑社會幫手
搵果啲質素既人做野根本成事不足，敗事有餘

唔驚7 已經係做大事嘅材料

網絡世界啲人就係咁
咩人都會俾人屌 做咩都會俾人屌
唯有睇開啲 唔好對啲戇鳩仔留言咁上心
要屌你嘅點都搵到理由
你認為係啱嘅就得 真係唔使嘥口水同班人爭論

切勿造神。

今次初選暫時睇黎係ok，但睇埋開票同九月先啦。

而當年雷動係完全失敗嘅。最著名就係新西硬谷黃浩銘，搞到李卓人僅敗俾何君堯，何妖拎尾席入立會後嘅禍害唔使多講啦。

今次叫成功少少又吹到 破局

當然佢上年忽然開竅，（終於）明白法治已死，都的確有進步。
可以讚，但都真係唔好造神。一造神，其實就會失去個人意志，有啲傻傻下嘅人慢慢就會放棄思考。當年老泛民就係咁做，愚弄左香港民主進程廿幾三十年。

Respect. 最緊要 data 會銷毀

【戴耀廷 logic】

今晚又想起這張相，由《明報》記者於 2014 年 9 月 29 日凌晨 4 時所攝 — 即「佔中」不如戴耀廷所預期卻以更好、更大規模發生後。

類似的事，之後重覆發生了許多遍：

2014 佔中
2016 雷動（a bit controversial, though)
2018 風雲計劃（即 2019 區選填白區）
2020 民主派初選

每次的流程都是 — 戴提出某天馬行空的 idea＞全世界 O 嘴＞戴慢慢解釋＞全部人話佢天真＞戴繼續做＞結果計劃不如佢預期般進行，但目標卻又唔知點解地達成了。

這些年訪問過戴很多遍，感覺他似乎慢慢地接受了自己這個角色。

2017 年提出風雲計劃時他說，「我一路都係做緊一個孤獨的推銷員，不斷推銷新的 idea ……」當然會被質疑，喂得唔得呀，他會答，「成唔成功有時不是最重要，過程中你看到一些原本覺得沒有希望的人，願意一齊再去試，這是最值得開心的地方。」有些人笑他天真，好多人。

風雲計劃最終頗為失敗，只找到四五十「風雲救兵」（唔記得名號了，總之老土）受訓後填白區，怎料反送中爆發，人人自動埋位，戴的計劃又「成真」。

然後他又提出初選。今年初訪問，問佢，喂初選 work 唔 work 呀（下刪十萬個質疑），他這樣答：

「搞咗咁多次，計劃就係咁計劃，但啲嘢唔會跟計劃，會有變化。變化係點就控制唔到，但每次變化出來總係比我想像更好，所以我預個勢係應該有機會。」

某程度上，這個戴耀廷已經不稱之為「天真」，而是有種不知從何而來的信心（有人補充：是信仰）。

數月後，初選在眾籌、器材都唔夠，加惡法壓境下順利舉行。兩日逾 60 萬人投票，較原先目標多兩倍多，跌破事前所有人（包括戴）的眼鏡。

老實說，投票只是選舉協調的第一步，之後還可以有很多問題出現（今時今日選舉還有否意義亦成疑問啦其實），但看到這兩天各區票站的「黃人龍」（區諾軒語 = =），恐怕戴耀廷又要感動哭了。

對了，他的信心不是不知從何而來，而是來自香港人。由 2013，到 2020，一直都是。

當年雷動咪造就何妖勝出囉，吹捧都有啲道德啦仆街

錦鯉有咩高見呢句真係世界級

都算還一個公道比佢

係果時係現場啲人屌哂鬼

啲人屌都唔係幾屌，轉身即走，都幾歷史性

有條柒頭個個thread俾負皮

佔中變佔鐘唔關佢事
係因為眾志

世界變

最貼地?
最天真先係 (+有料)
就係因為天真先肯做D無人信既事 (尊敬 )

初選之後 對家一定還擊 大家一定要小心 !!